劉馬車 ！？中暑！？

佢唔係係大陸比人拉左？

係大陸坐緊

係咪真係firm坐緊